呢個時侯係時侯諗點反抗

各位， 而家d狗， 黑社會個個揸刀，揸棍
分分鐘可能癲上來真係見人就斬
各位手足會吾會係時侯在適時撒退的時侯， 用盡一切手段搵身邊的任何一樣物件防身反抗？

好驚再見到咁多位手足比人打時還吾到手， 危急時吾好理再傷吾傷到人， 保障番自己的安全啊！

吾你老母

聽日每人帶把刀切生果！

中大今日已經頂到就死 聽日只有全民反擊 否則永不翻生

戰爭時期咪玩膠

唔係首要但叫人打正字點算玩膠？

唔出街咪無事

想講捉錯字 手快打錯sorry

搭單的 麻煩幫推哩個po
甩p嘅推多幾下唔該

土瓜灣絕對需要set rb 11-13

0
0